其實男仔搽防曬出街有冇問題

有冇人會覺得算化妝或者太女人

冇問題 正評👍

有問題 負評👎

噉都介意人哋點睇已經唔算男人啦

講起今日唔記得

利申︰一曬到太陽就好易出暗瘡

男人就曬太陽油

以前打波會搽
唔搽會有汗斑

係 d 紫外線真係好勁

以前係球場搽果陣d fd仲會叫整d黎
成班一齊搽用撚晒成支
根本唔會有笑咩gay佬果d小學雞行為

防曬渣喎

而家大把男人化妝
真係好正常

屌你你唔係以為防曬係用嚟防曬黑啊嘛?
防曬傷啊
唔關男女事

去沙灘唔搽果個反而比人笑

天生勁到皮膚癌免疫果D超人咪會笑鳩你囉

防曬都怕人笑 做過戶外工作表示當時唔搽唔開工